想問switch星之卡比偷跑未？

尋日行過見過黃金有一間有賣。但係賣850 有無巴打知其他地方跑未？

850

等到16算 間間過600

850 真係有人會買？

點解唔等多日?

850
痴撚線

850？

痴撚線

集體16號Eshop買啦
炒炒炒吖拿

屌, 等睇Labo 出
炒紙皮

太多SWITCH 7頭
前世未玩過主機 以為咩GAME都要食炒價 食炒價係正常

低能game都炒

紙皮都炒得
噉condom都得啦

咁都炒得起
淘寶淘隻好過